腦細呢兩日塊面黑到，問返同事先知佢啲股票蝕好多

抵撚死啦傻鳩
都上到3萬點仲戇鳩鳩中入去
空倉睇戲中

一陣佢蝕鳩哂 無糧出你重笑唔笑得出

咁雲爺爺有冇去指點下佢
位就是要咁上的

你又撚鳩人哋啦

反正都係年尾係你bonus度扣返姐

我就走，sor

希望佢入多啲貨

就走即係可以拖住糧先啦

佢夠膽試下